美股認真討論區 MCXLVIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

連登活躍股票月結加權指數 (2月份）投票

1/.每月尾重投一次，星期一開市前公布下月結果
2/. Weighting 按票數計算

而家咁都要忍痛減下倉

Lm

Push

@明燈大師

我唔敢教太多
好多時都要親身試過先知
你睇多啲正股 妖股咩都睇
睇trading pattern
你自己會conclude到啲嘢
ema係好嘢 唔好盲信 ma
ma係睇大位有用
但ema9成時間都好使好用

又要海底撈PO

睇妖股一分圖
vol surge加升離開ema=到頂

睇期指一小時四小時日線 fib series ema估support

開boll channel睇momentum change加築底

大概都係依啲tools

macd果啲我少用但用開10 50 10
無咩特別原因 係我用慣

好啦 間大戶打爆左啦 大家happy
但出面高追左班人點算

Ford is rubbish

人哋係為信念SH 唔係為賺錢
Respect

Ford係咪有入股nikola

Why ?
唔即刻升就係垃圾？

投資基金d人會拎翻d錢，收melvin片

Sorry記錯咗 係GM先啱

我太懶 不過得閒心情好可以畫下圖分享下
我都係自學 唔準勿屌

唔會跳空開啦我估

chapter 12
short position 會點?

升旗一

諗緊聽日仲減唔減倉好
還是已經太遲

恒指？ 唔識了咁

升期易

減下margin先囉

熊三四五

平盤三
閪冧四滅世五

有講星期一收市買
星期二開市放
就可以跑贏大市

冇margin 啦
6成cash
但我睇GME一日未玩完
個市都會陰跌
大家都避險情緒

一頂比一頂低

捱完外資空單一定反彈 點都值125

GM見NKLA原來係做PPT車無入到股,好似係

全球命運共同體

竟然唔係文華

今個星期買埋vale

個巿強到完全冇力跌

po圖啦下次

瘋了 全都瘋了

平左同未平 咁唔透明架咩

有冇人貼過去melvin到

用少少錢賭GME我明 但賭身家真係睇唔透 超大心臟
俾我一定訓唔著

開得戶都成年人 成年人要為自己責任負責

老老實實
擔心散戶多過大戶
散戶一輸輸幾年人工
但大戶輸又唔係輸自己錢
只係輸bonus

冇得睇邊個沽幾多 咩價位 平咗未
有得睇仲洗沽空既

擺幾年人工落賭場輸身家都係抵死
除非幾百蚊高J唔係根本唔會輸幾年人工

人哋有風控 好難企定定俾人夾到破產

又唔可以咁講既
散戶傻既比例多過大戶傻既比例
利申傻散

風控係咩新字黎

係啵 聽得多普通話頻道跟咗
Sorry 我錯了

跟咗普通話講法 自膠

Hi

好難打曬4隻字咩

自膠

唔係會生存到咁耐咩

MELVIN: strong hold驚閪

扯旗易

應該會接近直落, 大家都知佢唔值E個價,唔夠快等變20都得

冇新既散戶入場 long side應該會拋貨離場
連續熔斷棍結束

我悔改了
風險管理 風險管理 風險管理
重要既嘢講三次

melvin 都係比其他做淡既大戶推出去死既者, 個價急回,做遠少少PUT既大戶都發死

聽日tsla會唔會翻700頭呢

好大機會

阿木又要棍落

升期一是常識吧

罰你抄一百次

呢隻臭雞燈完tsm燈tsla

阿木棍落威力同gme爆差唔多

豬死了，GME股災

lm靈車又要go to hell

個個都出力反燈聽日個市

食多D short position 要
快拖Treasury / SEC 落水
如果唔係燒死其它

有高位有人會沽一樣, 低位始終有人諗住撈底

出面d gme財自post真係好瘋狂
成班都講緊自己理想生活

算啦
聽晚都係早d訓
gme得兩股
其他都仲係全倉
當睇唔到算

忙到無時間睇
係咁易發達就好

全倉 tsla u 聽日走晒佢算

但係靈車呢幾日成交量又唔大

其實都係睇你信唔信佢背後套理念
上上星期4,5 40蚊果陣已經講緊
利申: 唔敢賭, 唔眼紅, RESPECT

雖然契媽一路話會有大回調
但估唔到係gme搞出嚟

一股參與咗由佢擺
始終覺得無咁易發達

我11月頭入完都冇再理過，呢幾日見唔係好對路都係聽日走晒佢

心理好唔平衡睇呢度就覺得gme上唔到1000
睇gme post啲人就睇30000

已經幾日專心唔到

有無咩精彩留言分享下

反而覺得聽日會反彈
之前9月10月都係跌多多升少少慢慢插落去

無錯,有1股在手咪當睇戲,蝕少少贏多多連阿婆都敢玩

追put list ? BTD 特價 list

買一股睇佢跌咪得

我想講IB依排唔知發生咩事 我成堆set左exit strategy 既單取消唔到 set exit strategy佢又話我cash ac唔俾我整

聽日個市實跌到pk

gme好多因素可以收佢皮
1000都唔係太易上
搏ss都係因為流通量少等short seller平倉
淨係一招增發都已經收皮
同埋本身渣住GME股份果堆人又會做rebalance
流通量又會增加

利申 持有GME都想見證下奇蹟

就算有一兩股4位5位數成交又有乜意義
最多咪俾班傻仔打下飛機
四十上四百同四百上四千同樣賺十倍個難度完全唔同
點解會覺得班高追撚會財務自由到

成件事變到好sentimental
仲要全世界都知呢單嘢
增發我驚佢地門市真係俾人放火

如果真係最惡劣情況發生要爆煲
你估下Wall Street同政府高層拎唔拎撚住支槍逼d director增發

又出術

但增發係難小小發生
我個人認為 沽空機構係本身想做死你 你仲要增發幫翻啲沽空機構？

被債權人宣告破產進入重整程序的中國海航集團旗下3家上市公司，包括上海上市的海南
航空控股公司、海航基礎設施投資集團公司及深圳上市的CCOOP集團公司聲明稱，有高達
615億元人民幣（約95.7億美元，約新台幣2689億）遭股東和其他相關部門挪用了。

《路透社》今天報導，海航曾經是中國最具侵略性的公司之一，但是其數百億美元的支出
受到了中國政府和海外監管機構的審查。隨著市場對海航債務的擔憂，海航陸續出售了機
場服務公司Swissport和電子產品分銷商Ingram Micro等資產，以專注於航空和旅遊業務
。

根據海航最新報告顯示，截至2019年6月，海航的債務為7067億人民幣，此後沒有提供任
何更新。海航最大的債權人是中國國家支持的國家開發銀行，該銀行還擔任公司債權人委
員會主席。

由於海航巨額債務，上週五爆出遭債權人申請破產重整。今天路透又爆出新事件，指出海
航旗下的3家上市公司，包括上海上市的海南航空控股公司，海航基礎設施投資集團公司
和深圳上市的CCOOP集團公司表示，有615億元人民幣遭股東和其他相關部門挪用。

報導指出，海航的聲明並未指明挪用資金的股東身份，僅知海航宣告破產重整後，旗下3
家上市公司及其子公司提供465億元人民幣的違規擔保。

即係點都拖翻你 20日啦

港航都要收皮了

支那特色

2月份要專心工作對沖
豬死啦豬死啦
聽晚又見紅啦

又有新藉口跌

請教一問
因為息平而用緊ibhk margin，但又驚港共突然封鎖資金流出，應該點做？會唔會係我自己杞人憂天左

射去外國戶口

點睇tsla

架車幾好啊 又可以打機

下個月十合一重上1000

成交量唔大，我覺得係小回調

有時覺得開外國證券戶口，都要講埋俾屋企人知

萬一自己突然有意外，成副身家喺外國冇人知

充緊電

TSM入完一年後番黎啦 除左武統台灣同大地震滅島之外都唔會跌得去邊

想借30 萬 24個月 每月退$12744
All in tsm or arkk 點睇

唔會啦
直接一嘢場外settle
gme收歸國有 1000蚊fair price trade出去
大家happy

(Put 左就....

邊到咁低息

英國trading 212原來停止左伸請戶口
因為太高demand
仲諗住轉會

一早借左來加大個本金抽兩條b香港ipo

豬死啦

又拖廿日
但拖廿日幫唔到啲咩

有一半係ft做平價股option買賣

但ib margin平 同ratio多d，用黎hold正股

有無substitute

契媽兩日加左13萬股 定啦

所以計月息

抽ipo 輸極有限數
自己計風險

人生太短 槓桿要更大

唔用時
如果你收入係夠還款
我d 錢會放去vb 食1%

有mortgage link 有2.2% 到
好似抽呢度d錢用好過

有平錢緊係借
冇用時咪放新係mortgage
食小小息差

Tsm 穿112 就借

借錢唔係問題
但還款額係你收入3分1
咪唔係太大問題

岩岩好1/3 不過供緊樓

Binc

13-4-2017
Former General Motors Vice Chair: I Think Tesla Is Doomed | CNBC

風控煞車系統，又稱風break

申利：學緊車

SEC唔係執柒咗嘅咩

盤點下個倉有咩蝕本貨

C
SQ
ARKK
ARKG

豬死了

LAZR
TSLA
DKNG

漏咗隻AMD
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

SFT
越溝越跌

摸頂師

有冇人入HYLN?

唔計SQ隻戇鳩嘢

隻C同AMD都係喺20MA買
點知星期五隊爆咗

星期五真係全部中棍落

理論上唔係唔wor, 但有樣野你要留意，就係咁借既話你每個月份人工就係攞黎還錢，唔係用黎資產增值，個感覺其實幾差下。

TSM
TSLA
TAN
豬死了

100%倉tsla 輸到爆廠
幾日冇食lunch

你均價4字頭點爆呀

見到個數小左心理有時時唔平衡

其實sq好似破左down trend

星期四隊穿左resistance 星期五變左support

如果大巿唔冧應該有機

好啦其實我自欺欺人緊

豬死了

依度邊度有控字？

聽晚就知了

其實唔裂口開跌得急 好過妹完再落

決定做少少對沖

上星期已入

其實咪當借糧

牛牛係唔係無得碎股交易

仲有兩個鐘開市

ft
係firsttrade?

借錢買股最大問題係跌個時根本唔會坐得住
壓力加倍講乜都係廢話

我話借錢來抽ipo

抽ipo 都叫快來快去有個答案
但樓上話allin tsm or arkk

Amc gme遠少少既期都仲係call爆晒 仲要一大堆人sh緊
真係仲有機會再爆上去？

Yes

機會實有 睇下洗唔洗上去嘅啫
始終而家啲貨均價唔平
但啲fund rebalance其實好多貨掉咗出嚟
要睇下係咪真係貨源歸邊 全部SH
而家都仲係賭緊未平到倉有SS
但睇落果2間都離晒場

期又冧

嘩

冧到仆街

今次壇野唔完都應該冇乜運行

咁點先叫災

當個個都以為係股災個陣又點會比你走得甩
今次應該好多人走甩 所以大回調下姐

跌足一個星期

$18借錢再孖展全倉nio 你問我答

回調同股災都喺跌 咁你點知喺回調定股災

個市真係好_，完全冇力_

攬炒

冧期=加倉

TSLA

呢個真 支持位係印鈔機

股災

呢個真
3月個陣只係大回調

美期

跌多啲唔該

依加冧都冇咁嚴重 美國開盤先冧就仆街

今晚V 上去

比我加完倉先V唔該

開始明溝跌真係會溝死人
上星期跌我都有溝少少 但好似係無底洞咁

個個都咁諗就冇窮人啦 依加開始跌 誘空到今晚再一個大V 上返去 再牛市 今班比人呃曬貨

一開即加
之後點跌點升都唔理
今晚早啲訓

今晚就知我係講事實定真係燈

今次回調一定深過9月

開盤就人踩人，盤中就一個大V,盤尾黎多次插水

裸泳

深過3月先值得討論

咁又無可能

坑殺曬全世界
不過真係唔會點跌得多 再跌就開多部印鈔機

咁一部機拉唔翻去，要個個國民攞自己屋企部printer出黎print

連期指都裂口低開
酒牙

有幾多人一開市會比人CALL孖展

佢地可能想入主華爾街 叫原本華爾街班友去街爾街掃街
華爾街班友做得最錯可能就係08年係上面影相

道指同標普都V 緊啦 一開就恐慌係正常

而度係咪比較少人玩GME

當上星期全世界講緊嗰陣都冇入少少真係dum心口

有裂口咩

都唔係同一班人

仆街係wo，今晚不問價清倉算

咁wsb 懲罰緊d 咩？

邊度有V過

06:13 【美国多个贵金属零售网站暂停销售白银】格隆汇2月1日丨据查询发现，美国多个主要贵金属零售网站暂停销售白银产品，包括Money Market、SD Bullion、JM Bullion、Apmex以及沃尔玛北美。他们均表示，由于需求剧增，在白银亚盘开盘（北美周日晚上）前不能接受新订单。（来自格隆汇 App）

08個堆係左膠嚟

小V 緊 慢慢變大V

唔懲罰華爾街我邊有錢賺

船長又贏

唔係咁癲真係白銀都出事掛

真係V 緊啦 講到我真係燈到個市冧咁

玩白銀真係唔知做乜鳩

唔關wsb事，真實demand來

食花生先

銀銀升溶

船長 我跳左船 我知錯啦

太陽神將不會再升起

金銀號又贏

跳咗船+1
今晚入會唔會遲

利申：6成倉

slv 22.5@600

其實JPM 應該都會想佢升，會賺唔少

落左船+1

白銀直線抽升

銀to the moon

但係有咩咁勁原因單日買盤咁勁

銀價都夠薑玩

酒呀，今熔

又冧市

planet 13點睇
想入少少大麻股都唔太熟

臭Dow 準備好1000點未 (直落地府)

佢係V 得最勁個個

Wallstreetbet帶頭果個贏左兩億美金 俾人踢爆買左Miami獨立屋叫左廿隻雞去開p

1826? or 182.6?

就好的SH呢

搵到錢有咩問題？

邊到睇到？
呢d 先係人血饅頭 美其名報仇
不過到最後入場輸個d 都係冇得怨 你係按密碼去交易

人血饅頭

努力返工對沖

大V 緊啦 都話左我唔係燈

Molamola今鋪 今晚走哂啲妖股保平安先

唔好咁快GEL

今晚加倉機會

插得一下就算？快d落返去

WSB本來就係玩option
可能有SH正股嘅

你依家咁早v 仲驚啦

係都到盤中v 先好啦

每次開市都會有d 恐慌有人獲利走 搞到個市跌 但開耐小小d 人企穩左就會上返去

邊到睇到？ 有無source

信念必勝

等恆指開心下

升返曬啦無事啦

我贏兩億都會請晒財經台手足叫雞

呢個真 有信念既唔放 到今日一定係大贏家

贏兩億
屌吓閪又唔得嘅

幾有前途

本身大陸字

我幾時有講唔得 我轉述句野無帶任何個人意見喎

Google 完全搵到到

1. 期指開市小跌喺回調
2. 期指開市大跌喺大回調/股災
3. 期指高開 / 大V 太快gel到開盤就會股災
4. 開盤高開大快gel喺bull trap 之後會低走
5. 開盤低開低走喺股災

睇嚟無輪期指同開盤點走都好 都一樣喺會股災大跌 要快d酒呀

花邊新聞加上又咁撚多人係美國賺到笑
2億講真唔係好多

跌咩

搞銀價嘛

大陸小說

期次次開市閪冧到夜晚就V返上去
盤前入貨日

牛唔飲水唔禁得牛頭低

咁少野心

應該唔係小說 但堅唔堅就聽下算啦

16億港紙

幫大家解解疑惑

Q:點解wsb操控唔到銀價？

A:
1.銀個market size好大（現貨 期貨 option 二手銀 手色 央行庫存等等）

2.銀價大升礦商會大力開採提高供應（即係類似一間公司 日日都會配股增加流通量）

3.老散只影響到現貨市場，如果要壓價 大戶可以沽現價再四期貨對沖

好息之野望

理論上可以出現負銀價

Wsb 班人會唔會因為太囂張最後死無全屍

銀呢啲儲存成本咁低應該好難做到負

冇souce又冇用户名
deepfuckingvalue都未放

唔好意思
你啱
有冇多啲source ?

幾時可以排隊

好蛇好波

最重要係pt2. 現貨價格都操控係生產商手
同gme唔同，gme流通量 係咁多股就咁多股
銀流通量日日都增加緊

會唔會大戶直接call車搬貨
搵塊爛地擺返一兩個月

笑撚到仆街

銀又唔同油 油要油桶裝 要幾多地方先夠擺
銀學你話齋 買幾塊爛地 應該都夠擺幾十公噸

銀你可以去開礦 增加流通
但gme除非配股 拆細 唔係就永遠都係得咁多股

唔妖都死

Wsb咁勁點解會比dogecoin屠

07:55 【狗狗币暴涨后随即暴跌 引发Reddit和推特上一片停止恐慌抛售的呼声】格隆汇2月1日丨狗狗币(Dogecoin)价格周六几乎腰斩，致使Reddit和推特上出现一连串的帖子呼吁持有者停止恐慌性抛售。这种以日本柴犬为主题的数字货币诞生之初只是一个笑话，上周却成了散户投资者狂热痴迷的对象。虽然它周日回升到了0.03美元的水平，但仍不及上周五高点一半的水平。目前狗狗币价格为0.037美元/枚，上周五七倍的飙涨一度使其价位升至0.07美元以上。（来自格隆汇 App）

白銀升得5蚊都叫大爆升

對比其他股既跌，佢就係大爆升

wsb 我只跟gme

白銀周不時都咁波動架啦

單日升30%都唔叫大爆升

好撚亂 一時又搞銀 轉個頭又搞隻on9幣
心雄到呢

V番了

真 教埋大家係香港點擺

個陣時睇段片一路睇一路笑

我只係知道我落左船

你估股票咩 銀好難上落咁多

連郡出征

有無條link睇下

V 返曬 日本同韓國都升
咪再話我燈

Distraction

唔覺意掉左就好笑

你睇翻9月，12月同上個月波幅

Youtube 別人貪婪時貪婪？好似係
anthony會隔唔中係度出現

如果真係搞商品市場
白宮實會干預

依加好有力 好快返到去既

諗起盈富對索羅斯

你個名

Wsb推銀，Jpm傷心數鎂

掃JPM

Q1財報不過幾靚都係會棍落

Wsb:推高gme 痛擊wallstreet

Wallstreet:收到thx 傷心數鎂

講到wsb係大台咁

默默入錢對沖

Jpm好似有成 6萬張gme call
唔知exercise左未

今晚gme會唔會封盤

出面堆個個覺得自己係epic moment

capital market盤數又fatfat

Government pension fund
正宗養老金？

心諗你地慢慢推上去

日韓股市係低流動性市場,無參考價值架
只要香港同中國跌,大市都係向下

真養老金

下個er又可以高J佢

默默食好西 萬里長城永不倒

北美好興呢啲退休基金投資 大客嚟

pension fund 玩GME

sh jpm到永遠

ER 前一日

睇錯左 原來係38萬張call

摩根大通，去年第三季度末的时候，它就持有368196份看涨期权。在2020年9月30日的时候，这些看涨头寸差不多价值是280万美元，当时GME的股价是10.2美元。现在GME的股价一度逼近500美元，如果在最高点摩根大通卖出了，那收益将超过2亿美元。

期指依加叫有力v 返上去啦 一陣睇埋恆指 應該大大力V 返上去

其實咪即係公/強積金

跟

JMP 岩岩份er 都好靚 可惜最多都係升唔起

08:21 格隆汇2月1日丨东京证券交易所白银ETF涨超10%。（来自格隆汇 App）

美國無錢跟住印銀紙 無限QE 驚爆煲 怕無錢還
—>放風搵人搞呢隻無人知既野 仍地之前一早渣定貨

懶人包：回血劍囉

大摩割韭菜

Long side 大戶

上年就買定gme LC
唔係先知唔通耶蘇報夢

Jpm係08金融風暴難得嘅機構贏家
實力有返咁上下

知咩事啦

海航單嘢 今日應該國家隊出手

跌多啲 收哂啲連登少年股神皮

早兩星期先開始玩個班

最好笑係有班傻鳩真係諗住有人係出黎爭取公義抱不平 以為個個都槍口對外
搭順風車唔係唔得 但唔好同股票講感情囉
話我賤都要講句
係錢面前 人人都係slave

比次機會跌多啲想開倉

佢俾債主申請破產姐
佢都無出黎認找唔到數
支那點會唔出手

幾多股

長揸啦

hi anthony

長渣無驚過

利申出完ER兩日轉身走左後悔轉得太遲

魔還是老的辣唔知狗盛又食幾多

多謝好巴
金銀號今晚變航空母艦

我都返工對沖緊 等今晚回小小個心好過d

日股都仲係妹下妹下

有升已經好好

直接filter左gme

係唔係得返幾個POST

港股頂都破唔到就向下插

點做到
依家成日都碌到底
好有以前仲未有人炒美股睇美股post嗰陣咁

上個禮拜見啲銀call升左幾倍走晒

帳號 -> 關鍵字過濾

可以filter GME 同埋堆苦主區

好撚驚今晚開始收割

Source?

大戶vs大戶
睇下大戶想點做姐

收割就走番去大市架啦

其實都應該差唔多時間

呢個真 改變心態 改變埋個人既想法

納指先跌得700點
跌埋呢個禮拜啦

下
又賭er
一出就跌喎

出之前升晒啦

班人已經開始自大,白銀都想squezee人,又唔諗下白銀儲備同市值級數爭幾多個層次
成班散戶買隻penny stock都係買得15%,點買起白銀?
又或者其實係大戶放風想轉移視線
不過點都好啦,個市越亂亂好呀,我認我心地差

Robinhood呢獲真係硬食晒 慢慢呢兩日開始有分析佢實際咁做嘅原因都算合理

但個個已經認定佢同空軍合謀

lm

連郡不嬲興高J

道指好好力V
真係好勁 準備牛返上去

其實WSB都好多PR打手 唔好人地貼咩就信

連避險 唔想自己蝕大錢都有錯
明明幫散戶慳左唔少佣金

講事實炸 你睇下數據

由頭到尾都係大户遊戲 今次都只係大户角力 拉埋散户一齊癲 接貨

今次都DJI carry la 真係次次都NDX 世界咩

今次白宮介入調查 利好市場前景 升

期貨咁就升返上去

加上北水大媽不斷入市香港 恆指升 帶動美國升

都話左回調比人估到就唔係股災啦

未入夠貨 升乜春

同一劇本悶
睇下今晚有無平貨執先

無辦法 太出名 其他broker做野無人理 淨係追擊robinhood

如果robinhood唔做野破產 又會屌佢唔做野

食下棍就會習慣

金銀船長

今次得高盛睇淡,其他個個睇好wo

pepeching 禾清左倉

Robinhood因為做左第一個 所以先咁姐
又唔見之後支牛果d俾人屌

想問其實vanguard 邊隻etf 係有GME? Voo 都有?

大摩都未出聲

根本槍打出頭鳥
邊個公布先就邊個死先

痴線，個po啲名全部未見過

見過我未

VOO 追縱 SP 500

佢地睇好定睇差都冇用 數據最實際 期貨準備轉燈
牛牛再臨 gogogo

新人入黎 想問GME係咪9:30就可以買？

近一個禮拜都有巴打咁發言

大摩要睇好先會跌,大摩睇淡就要call
一間最食屎既大行

大家估計gme壇野今星期玩完未？

未

一陣香港同中國升 就帶動埋美國

2月就靠carry 好唔好

狗盛賤好多

係，股票代號2800

邊有咁快?
Until short squeeze呀

本身以為上星期五就係高潮, 點知今個星期先係

大戶話平左倉 係d 網民唔信 話要繼續SH

新來 想發達可以買咩

等睇坑殺

上星期五反而最悶 反高潮

$AAPL $SLV

散戶持股越多越危險 有新散戶入場就音樂停

狗盛最賤係無路捉,一時講真話,一時講假話
所以狗盛講D野係無參考價值,直接睇佢入咩貨最實際,大摩都係

呢個真 仲要問左倉做咩玩講出黎
大佬呀 你搞到個市場咁樣

人踩人

狗盛大摩玩財技果陣你同我都未出世

冇新散戶

拿舊大戶走 有新大戶short 升愈多 愈多buffer
除非你覺得係估值上 佢可以同amazon比

盈富（），你可以選擇投資一些有質素的平穏增長股︰如金沙（）、恆基（）、中銀（）、港鐵（）、煤氣（）、港交所（）、粵海（）、領展（）、希慎（）、太古地產（）或潛力股︰比亞迪（），中生（）或福壽園（）。

新大戶不知幾爽 白賺premium都似
分分鐘係同一批人做哂兩邊

Only when the tide goes out do you discover who's been swimming naked.

tide = 大戶 D 錢

想問咩係豬M姨？

俾佢呃左睇到收市

騰指千升 帶住全世界升

好！！！

禾刀清咗五成倉

你班廢老又圍爐打飛機

誇張到呢 其他跌到仆街 佢一個升帶曬成個恆指上

老散做高息活期都唔俾. 月入幾千個班,真係世世代代都係貧窮人士

傻閪石Strong Hold左Tsm幾耐 Tsm就跌足幾耐
準備今個禮拜又西冧

icic, thx

連郡數據之鬼

隻2158幾多人接左飛刀

cciv

禾刀系新人，GME 究竟是什麼？

共產黨管治一向都係唔想人有階級上流
唔係邊會搞咁多戶籍限制

平時出開聲果班唔見哂

依加d 錢應該比佢地當北水咁用

你新手 真係唔識

Boomer bitcoin又想屈番上去

人生太短出手要更大

all in 左
巴打好人一世平安

入左dc一批,gme又篩走一批
少年股神cdrom全面進場

今日彈返幾多

drop to 0

彈到咁

見過你有20個分身

無事了

我知我知
Genetically Modified Eggs
契媽ARKG最新投資

諗定西冧入咩shopping list
AAPL
TSLA
DIS

有少少想買aapl tsm
別人恐懼我

盤前溶 盤中龍

希望佢地可以平安渡過今次

我完全食左石棍

去玩港女好快俾堆無良卷商既牛熊玩殘

改造人

63 我會再入翻

1月過唔到合格線揮手區

有冇人轉返啲錢返黎，ib 一陣奶野

分身叫薛丁格的x
不過薛丁格同薛西弗斯好似2條友黎

ROBINHOOD COLLECTIONS 羅賓漢精選

tsm好喇aapl妹到世界末日

笑左 一早就試撚左個3656
無vol support下試真係好撚過癮

依家先第一站,點捱

依度啲歷戰交易員歸位未

今晚又要傷心地數剩返幾多鎂

首批10萬劑輝瑞疫苗2月4日抵台！

你既樂觀令我諗起SH_QQQQ
日日係度尻叫個市好強

青......

合格線幾多？

外國整理 曾限制GME等交易的券商名單

_ _ _ _ _ _ _ _ _

有冇Ching已經蝕緊個本

dllm遲左起身食唔到果40點
唉pk 早知早睡早起

港女大彈
美女點跌得落
加貨好時機

新入市？

今熔酒仙

有 但跌市有啲唔敢買

唔會跌得咁快
大把新手唔識驚

本身過到 ，寶寶比左個假希望我

跟隊

睇黎今晚最多都個彈返上30ma, 聽日20ma, 星期三再閪冧過

Ib奶野支牛係咪都會收皮

大把人捐錢又唔講

最恐怖係人踩人又死ser...
你走唔到 但見住個價係咁跌個陣絕望

lm 好巴你實得

虐兒呀 禾要爆件

其實好仆街 咁樣試支持位
散戶睇現貨點鬥

今晚幫你反蝕埋

2800

cash out唔到
話咩更改簽名

佢地唔係話sh到1間appl 咩,
amc 都話要100

Hi高位巴

IB

真，我都覺
要take profit既人一早攞晒
我就一股，單純睇唔過眼洗橫手唔俾人買
就算輸晒都係幾千港紙only

I have a position!

謝謝大大，但請問arkg 是什麼

hold到3077 三支4h當佢贏
依家連3702 都上唔返
我就再睇定啲

門巴有啲料 next nio?

3677

多左好多gmegangang

Yeah 海航破產咩事都冇

咁當然而家未confirm 得到
聽日睇埋哂點發展先入係最好

AMC係基本 GME係要求

呢隻唔同
呢隻有機會輸一半+坐唔番上去
同賭gme$1000果啲差唔多

有

星期六日既平靜又消失了

有fd 3月個倉溶左 SH 收息股. 應該都係蝕緊個本

契媽養G基金
啲G會生蛋
近排佢用新技術
令啲G生啲GME出嚟
只要用鑽石💎掟🖐️佢
啲GME就會飛到去🚀月亮🌕咁遠

應該係咁

小弟睇到起雞皮

好似bio 兼physics 嘢咁

聽落好得意喎

想買

又話港股會跌
馬照跑 舞照跳

個豬膽鼻幾正

一個推石仔一個殺貓

Slv
好巴又贏

升返曬啦 唔撚驚

今晚係唔係又有契爺熔斷棍含

星期5 放曬slv call

專家曝致死率75％立百病毒在中國爆發 警告恐引發下一場大流行

又肺炎，又蛾災，又蝗災，又水浸，又豬瘟，又破產... 都唔爆爛閪

我都得返少少，上星期爆升果日放咗好多

我有大部分股跌到成本價了

75%點傳播一中招就死 除非可以潛好耐

聽講再研發落去
可以飛到去冥王星
甚至Alpha Centauri

因為勁過廢老Elon個火星計劃
所以佢隻垃圾TSLA暴跌
股票代號2800 唔好入錯

24蚊先入

屌佢老母,搵極都無, 封撚左佢 眼紅狗

仲有冇人理
定係呢度係GME認真唱淡區

盤前＿＿，盤中＿＿

只准州官發幣：印度將禁止私人交易虛擬貨幣

今晚free fall, 仲點玩財報, 頂多睇下有無support

任put唔嬲

Ups會好過預期

唔理er有幾好, 今晚全部都要跌

用生命硬接ER棍

冇用㗎

今晚TSLA將會人踩人直落720

我會幫大家接貨

Tsla aapl jpm
我仲玩財報就係我on9

FDX 賺勁多錢，乜都 beat
出財報之後，股價

反方向玩

次撚次都有人賭架喇

上個月300%
今個月最少跟返gme 嘅升幅

點過

Fall多兩日amzn就拉升，驚西

Final得30

我過到

星期三個市閪冧個陣penis sell 左好多

1620%，無依個%，都係廢老

11月已經有講要交稅

係咪當回調完左了？

Long Call OTM GME

有熔斷棍含未

只有過咗高峰，先可以知道係高峰...

我要食棍啊

巴打呢期咁活躍

卷商唔比開

今晚gme腰斬，正股就升

First evidence of an effect of vaccinations on hospitalisations/severely ill patients in the UK/Israel encouraging

連你都食棍食到癲左了

槓桿要更大

mrna 200 call

插市先係財富轉移既時間

唔好gel

個市依加好力到

兩日無棍食連覺都瞓唔到

上個禮拜唔入貨, 今日冇機會你地入啦
等到你地高j 之後先再熔過

拜登紓困喬不攏？共和黨議員提折衷案 規模僅1/3

縮硬定強行通過？

過街老鼠

Time to call mrna?

有無人覺得睇得多雷公開始無乜特別...?
有時到佢講嘅趨勢成型，其實已經跌咗1/3

D銀gap up

除非有人反水 唔係共和夠票反咩

咁每個禮拜先update一次

除左銀行 好似冇咩邊幾間香港人用

今日反彈姐

見歐盟班賤種搶就知好嘢

你老味咁樣彈上黎 4點又滅世

可能要join會員先有堅料睇...我而家都係睇佢講market breathe算，其他時間其實都係賣緊廣告

大局懶人包睇下都ok
用佢果套睇到60ma 都跌左7成

佢要多 10 票姐，應該掂

佢好似仲有招大絕 budget reconciliation
肯定夠票通過到，麻煩而且開壞個頭
除非必要，佢絕對唔想用

班友好撚柒
統籌買就搞到拖慢晒

想舊事重提一下

老豆中左微訊女個位巴打, 之後點??

棍上

銀上得返29個幾 整張put 等jpm收割散戶

dklm 坐咗成年 $8x走咗

好巴銀號

之前有位巴打提及
佢會員其實都無咩特別
個股票組合同連指差唔多水準

牛軍終會戰勝歸來

有輸過咩

熊完了 今晚等千升

期貨棍上代表咩？
GME今晚滅世？

醒下啦
今晚一定乜都熔
猪死啦

龍啦龍啦
今晚入貨

gme之前都炒一大堆細價股

學咗套市場規律就得

豬

棍棍 棍棍 我要棍棍啊

其實見佢又整周邊產品，又整會員區，開始覺得佢似宥巴，股票賺咁多都要貪呢少少
至少佢要貼個倉嚟望下先有說服力㗎....

見親can巴=就快食棍 上次岀現好似8,9月

熊軍已成 Condom

2330升番哂
星期5減左倉

咪再講 啲人怕左我唔同我講嘢㗎喇就嚟

股價的收入係浮動
會員費用係實在的收入

孖展要更大

你地依班前輩次次出親嚟都有警世feel, 留名學嘢

飛巴線已成歷史

仲坐緊

冇連登仔最愛嘅ft

教主, 太陽幾時會再次升起

美軍學嘢喇

細佬想put gme跟can巴食大茶飯 咩位做好

垃圾銀 星期五唔升 而家先升

係武肺

係支那武肺！

嘩屌 港女突然咁大支棍上

股王升到啪啪聲

香港龍到痴左線
今晚美國應該都會全線抽升

因為其他無得GEL，之前見有巴打話佢介紹DDOG，趁低入完食咗一轉，好彩走咗，而家又跌返

3033 又monster

聽過有限制過
但係個時我又買到 所以都唔知有無限到

散戶真係惡

錢嚟㗎大佬

屌你好巴咪玩啦

DDOG係佢12月組合其中一隻黎

差唔多地圖炮咁滯

證明係監管問題 唔係針對佢地

回調完成?

半日半個post 都冇

唔比你買 GME 就係罪大惡極
話個股價太高叫人 short 又係罪大惡極

留力今晚

你都玩依味嘢呀db 巴

期指咁龍係咪已經預示咗今晚個結果

好巴。。果果教要你定軍心

今晚最後逃生門

牛軍贏

個市強到

要打華爾街大鱷但係拎個搵上市公司財報問題既機構黎出氣
真係幾黑色幽默

好巴終於上水

星期五盤後見TSLA去到785 將大部分AAPL轉咗去TSLA 希望冇做錯決定

到而家呢一刻都淨係識手持廢佬股Tesla Faang TSM
10 年後你既仔女會唔會問你點解唔all in GME 咁廢

你有無問你老豆點解唔早廿年玩美股?

升1日跌3日

反制BNO呀 要托市呀 唔係D人走晒點算

你就廢老睇下十年前TSM幾錢先啦

不過冇大媽係咁買 港女應該真係好難抽升到咁

出面有post問好冇拎阿媽啲醫病錢all in GME

假膠可恥

台股2330都升返了

升到

sell 左乜野

我一直都睇好白銀

星期五比位開call呀

唔敢出去

好嘢 石仔好嘢 We love 石仔

Gem

瘋了 全都瘋了 個個覺得100%贏

支持石仔生性了 SH TSM

石巴幾時救TSM

KOL

大媽佔左港女十分一交投............
要升就升 要趺就趺 遲早變A股

penis sell完又反彈
今晚又要追貨

屌女巴 都成日係咁出去撚人啦 上連登勿認真

Same星期五先賣哂

好少估長頂...

仲諗住今集會有咩見解
點知兩邊都帶晒頭盔
有d失望

石之祝福

啲留言先精彩 醫老母都話係愚孝撚

全世界升溶

個個都話跌
又比曬機會掃貨
利申 預備呢個禮拜孖爆
i am so yolo

D期一條線升上去